想問銀行借錢

月入23至24K
First grad做左幾個月
屋企有急事想借200k
問左鄭秀文果間
做私人貸款
Apr成12%
想問係咪間間行都係息口差唔多
如果只係±2%我諗都會照去
有冇人識相關內容可以比啲意見

借錢= 破產

無事無幹都唔會借

Fresh grad成23K一個月咁好搵
我成30歲都係咁上下人工咋
你撈邊行 可唔可以介紹下

first grad
ou?

i大呀

拎糧單借稅貸囉

goodest Eng

稅貸做唔做到還款期長啲甚至五年

借完再借咪得

nola

你真係無腦

有咩建議？

而排做緊tax loan
好平下wor
apr都係2-3厘

佢初頭都係覆我最平五厘幾
但係出黎都要十一厘幾

tax loan 幫到你

我是旦上大貓睇
20萬 2年還
apr 2.78%
你去邊間銀行咁揾笨

信用卡現金分期都係5%

收番埋喇
人地講緊5年呀

成班on9叫人借tax loan
人地都話做左幾個月撚有稅單咩

無睇到你要5年
5年上番個網篤
apr 4.幾%

之前有冇信用咭或者私人貸款
無既白板仔 25歲樓下批緊啲
破壞銀行果啲批得2倍
一般黎講young age short employment new tu無還款記錄
apr 12% 大約0.5% tu ff grade左右
可以問多一間試下 最好月底先drawdown sales趕數可以壓價同r coupon
利申：前銀行貸款審批部